[屌佢老母又自己人查自己人] 林定國、余黎青萍

資深大律師林定國近年突然高調縱橫政法界，最為人熟悉是他出任大律師公會主席期間，被質疑未有為業界發聲，取態不鮮明，遭公會前主席、資深大律師戴啟思成功挑戰，結果無緣連任。不過，他仕途繼續看漲，甚至一度傳出是律政司司長人選，雖然沒有成事，但卻於本年元旦日起獲政府委任為消費者委員會主席。

林鄭月娥參選時擔任其競選辦資深顧問的前高官余黎青萍的相關言論，本來是發表在前政務官的群組上。余黎青萍在訊息內提出「四不」做法。第一，不適合設立調查委員會，因為此舉會繞過現行處理這類事情的機構；第二，不適合進行特赦，因為這會損害合法拘捕及檢控的體系以及摑了警方一巴；第三，不適合放棄公平的司法審訊；第四，不適合向那個「瞓身」尋求外國支持以對付自己城巿的人的說辭退讓。她表示，做出上述四項中的任何一項都是最不適當，並且是對支持政府的沉默大多數的最大蔑視。最後，她更表示對曾經備受政務官尊崇的陳方安生「完全失望」

屌你老母又係自己人查自己人

預撚咗啦屌佢老母臭閪
五大訴求 缺一不可

藍上加藍